有冇人覺得開市前半個鐘升, 果晚就會跌

好多次都係美國東部時間0900-0928之間, both ES/NQ/HSI都升都含含聲(好似依家咁), 一到大約0932, 就會跌番落去, 大約跌到去1m MA150

等等試下到臨開市沽張MHI玩下

睇下有冇機會做到 25280沽

插得快撚到

發覺呢個真係市場規律來, 我覺得條件如下
1. 香港時間1715-2100 HSI波幅細(唔超過150點)、ES唔超過20點
2. 香港時間 2100-2128 HSI + ES 突然成交增加(比前120分鐘內嘅平均值多), 同時1分K連續多支大陽燭, 即係升到含含聲
3. 到大約2128時, 升幅停止, 買賣叫價唔上唔落
4. HSI + ES 1分K要本身位於MA10以下, 係2100突破MA10

最後平倉價格, 我就覺得1m MA150已經差唔多, 但係啱先已經落到15127

睇下今晚應唔應驗
so far成日都係咁真係

sor 25217 至啱

ES 就真係由3491插到1m MA150 (3475